[物管界]不如入黎吹下水取暖

想試下入行
邊間好pay d

邊間出名西
大家做成點 有無比人玩

工程部低層留名

邊個盤

公屋

乜咁睇唔開

Ive仔無人請 只憑試下做住物管搵
不如問個市點解咁西

做左幾耐

商廈工程部

工程部點入行

有相關學歷就請

最好pay應該系太x,,其次就系啟x,信X,啟x 既盤好多地方都有,甘樣交通費又可以慳番d~ 如果fg 冇exp 要由PA做起,或者細D既物管公司做完APO再轉去太x,,啟x,信X 利申:身邊好多朋友做物管

有無比人屌到喊
佢地新入行幾錢

5同場唔同價嫁,大公司比到$15k~16k 嫁 , 其實做得呢行系會慣左要處理好多投訴..有邊個鐘意收到投訴丫,其實做做下就慣。 同埋轉公司就會加到好多人工,最近有個佢本身apo(做左1年) 14k,轉去間大公司就有15-16k (+14個月糧

物管都好靜

見到無咩請人

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

有冇物管tg gp?

好似無

你in過邊間??

未in過
下星期先有

邊間?

撞

有無人比客撚到仆街